9月1號 早上9:20左右 荔枝角站外有2架消防車

無圖，見咁多人講831
先諗起果朝好塞車，去到荔枝角先見到有消防車
初時無為意，但見有人提到運傷者到荔枝角
再由消防車運送先醒起呢件事

有無人知/記得果朝發生咩事，係咪有咩意外？
要兩架消防車到場？

我應該唔係唯一見到

有無其他人見到，而知咩事

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書